亂噏出事！陸永講錯嘢刺中工藤佑采痛處

今屆香港小姐的二十位侯選佳麗有份現身《big big channel大公司周年慶》，佳麗未曾踏足選美的台板，便有機會在大型活動上演出，讓她們初嘗大騷滋味，可謂相當懂得善用資源。她們在王浩信獻唱劇集《不懂撒嬌的女人》插曲《陪着你走》時在旁伴舞，眾人表現淡定。之後大會司儀即場訪問佳麗，考驗她們的口才，其中陸永問到港日混血兒工藤佑采會否向爸爸請教日文，她表示爸爸已經去世多年，認真開口夾著脷，氣氛尷尬。

條問題好正常姐

咁洗唔洗每次問每個港姐野之前都查左家宅先

好有台灣新聞Feel

個問題都唔算亂噏姐

鬼估到你真係死唒老豆老母咩

唔做功課學人做主持

垃圾農夫都有打手護航

條問題有咩問題 係都check下條女識唔識臨場反應 全場靜哂

好似有報導報過
咁講真係應該做左功課先

我連佢係邊個都唔知... 靜係知佢西面
竟然有報導講佢

你唔知就無問題 而家又唔係你收錢做主持
收錢做主持果個就應該要做功課啦

事後 日本妹開live 都好大方話唔介意 EQ都好高
佢會諗寫稿畀問題6wing都唔定

竟然無人要圖

老老實實 收錢都未必知你死老豆啦
一邊唔會主動問 另一邊都唔會主動提自己老豆死左啦

呢樣係google佢個名就知嘅嘢
google都唔做怪得邊個
擺明係佢無做功課喎

咁都算亂噏？

問題算正常，洩及家人既事前應該了解下先
呢次衰大意

佢係咪原本就好有名氣 google有哂佢d野？

老尷都唔敢睇

其實你見到港姐入面有個日本人名，有少少好奇心既都會google搵搵
而google第一個result就係百份同紅底01，個title第一句就係“父母雙亡”，仲要係上星期已出，即係你個濕鳩show之前
你做主持呢d都發覺唔到，失敗

仲要踢爆

馮盈盈果次就知道條友做mc幾垃圾

父母雙亡，香港親人無聯絡，十八、九歲已經要自己一個人生活，Yutori表示：「好早已經出嚟做嘢，所以而家要讀返書，喺大陸讀工商管理，嗰時我就係幫我提名人做助手，執吓嘢、跟吓客、訂吓位咁樣。」對於父母已經不在自己身邊，Yutori已經習慣了，並不再傷感。但自己一個人住，總都會覺得寂莫，唯有約朋友食飯。她還表示：「而我自己都會處理晒所有家頭細務，雖然唔算好完美，不過都過得去。」年紀輕輕便要過著一個人的生活，的確不容易，相信這樣的經歷會為她增添了一份成熟感。

留名等睇連登仔點樣花式炒車
就咁睇幾似支那雞扮日本人，雙親死晒又無親戚邊個踢爆到你，又真係幾方便

如果父母雙亡，做咩唔返日本住？反而走去大陸？

試想下問果個係叻哥

馬總統

講起我都記得東張西望介紹都係話佢父母雙亡
個陣心諗咩賣點黎
話有日本血統之類咪算

連登仔覺得全世界都咁得閒睇花邊新聞
再講 候選嫁咋喎
真係值得擺時間起曬佢地底

唔覺有咩問題
有幾老尷？

嗰個好似係6號

寫犒應該要
唔對定答案都應該要估到對方點答
反而主持就無辜嘅，佢背犒姐，點諗到份犒冼佢

20個人都唔做下功課
講緊雙親死咗未咁基本
唔係痴著C君，佢一早收咗皮啦

申請表格都唔會要人申報冚家剷⋯⋯

唔係個都都有公開屋企情況掛⋯

唔使有晒
但bbc個show係2日前定3日前
佢死雙親單新聞係6日前出
點都搵到

咁咪講下再細個個時應變下囉，幾歲時爸爸點點點呀咁咪得

和田裕美連日文都唔識講啦

佢老豆好早唔喺度？

咁都心靈受傷唔好選啦

竟然仲有人吹奏呢條垃圾

成個post都好奇怪，兩個都係cctvb人，show又係cctvb show
點解講到咩出唔出名呀，洗唔洗google，正路有晒條女資料啦
你問我就肯定係喺度做新聞

死咗又點
死前唔可以同佢學日文ga?
成班on99

唔通人地問你有冇食過wendys
你答間野執咗???

唔係呢個post都唔知咁多Child登仔鍾意

得罪晒

仲要係低質嗰隻
之前個hana已經係咁，鳩出佢係孤兒，賣身養細佬咁
轉個頭上美女廚房炸撚咗個廚房，假撚到呢

條友做錯野都會有連登仔護航

完全唔撚明
兩條友都垃撚圾啦 仲要衰咗都照撐
唔係聽到嗰d 食字爛 gag 都笑得出呀?
我開始懷疑佢地有買打手

已姐不失大禮補返句sorry

做得主持

個活動有咩人都應該查清楚先掛

知有咩人再做多少少research都唔難姐

雖然唔係咩大錯

但樓上咁都要護航

唔係靚，又唔（多）識講日文，其實冇乜大吸引力，而家重要韓風流行，日本愈黎愈廢老feel